[殺狗會]我們的賭博日記38

有乜未講 繼續

遊戲台

係咪開錯台？

特登推爆個post...又開個俾人bin c...

賭博遊戲

賭如遊戲

唉，岩岩放工想大家叫下，點知搞成咁

又話收山休息

只是想有個地方俾ky得閒出下水

雨巴have tg?

有啊做乜

你要唔要傾下

不過多數上黎傾

嘉欣呢

消失的嘉欣在風裏減退